34 歲 男子浮屍大嶼山海面 警查原因

10月13日(二) 01:33

警方於昨日(12日)下午2時許接獲途人報案，指有一名男子在大嶼山二澳以北對開約15米海面漂浮。警方及消防接報到場將事主救起，惟證實他當場死亡，調查後得知事主姓李(34歲)，案件列屍體發現，死因有待驗屍後確定。

手...

足。。。

邊個再講手足

即刻block DLLM

呢一年真係好多浮屍

手足就死因無可疑，
九成係班狗D黑社會金主先會去理。

死黑警

咦 ? 乜唔係無可疑架咩 ?

打風反而肯做野？

手足

支足

支足知太多
比黨謀殺

次次都係呢一啲po
超撚多五毛狗